蘋果日報 要聞港聞 20200810 星期一

蘋果日報 要聞港聞 20200810 星期一

蘋果日報慈善基金

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

盤踞中聯辦置業區 神秘人監控街坊 跑馬地白色恐怖

林鄭幼子「家有急事」返港 交友網揭行蹤 或處身大灣區

五眼聯盟「DQ 延選舉 毀港民主」 蓬佩奧籲國際聯手抗共

基因突變觸發第三波 港大：輸入個案引爆HK1HK2群組

林鄭舊部空降教局 掌控學界升遷 違內部慣例 馮偉華：恐有政治任務

================

6小時前
盤踞中聯辦置業區 神秘人監控街坊 跑馬地白色恐怖

【大 坑】位於維景酒店的國安公署有藍衣人與特務警一同站崗。
6小時前
藍衣人 警察國安公署並肩站崗

【西 環】中聯辦持物業的鉑峯附近有藍衣外籍人士巡視。區議員張啟昕提供圖片
6小時前
西環多年狂掃757單位

6小時前
林鄭幼子「家有急事」返港 交友網揭行蹤 或處身大灣區

昨有網民於討論區上載林約希手持英國旗照片。互聯網
6小時前
持英旗代英出戰奧數

周庭（圓圖）昨在fb上載多名可疑男子站於寓所外的照片。周庭fb圖片
6小時前
周庭寓所遭監視 黃之鋒疑被國安跟蹤

6小時前
五眼聯盟「DQ 延選舉 毀港民主」 蓬佩奧籲國際聯手抗共

6小時前
反送中定性「反政府動亂」 檢控恐更辣

鄭若驊（左圖）與丈夫潘樂陶（右圖）為安樂工程大股東，集團月前進軍美國市場。
6小時前
鄭若驊夫婦持股 安樂工程稱不受制裁

6小時前
官紛表忠 張建宗：支持中央反制

6小時前
大狀：港府亦公開受制裁者私隱

胡定旭指要短時間完成檢測計劃，大原則是由市民自採樣本。
6小時前
「自行採樣好易好舒服」 為開關做準備 胡定旭死撐日測50萬人可行

蔡堅指入境人士免檢疫對香港帶來威脅，促政府從錯誤中吸取教訓。
6小時前
斥政府拒封關釀禍 蔡堅︰須吸取教訓

6小時前
山景邨居民︰有得拭喉好過冇

一名23歲機動部隊警員前日初步確診，同組40多名警員將需檢疫。資料圖片
6小時前
受訓PTU中招 170警需檢測

葵涌貨櫃碼頭爆發小型疫潮，衞生防護中心昨日公佈，該群組再多一人確診，即至今共五人確診及一人初步確診。
6小時前
貨櫃碼頭爆疫疑隱瞞

耆康會啟業護理安老院再有院友染疫，全院40多名院友需撤離檢疫。王子俊攝
6小時前
死亡率1.56% 勢超H3N2流感 醫生：邊境穿窿 長者送命

6小時前
增兩確診 啟業院舍撤40人

廣華醫院有患者檢測第三次才初步確診，八人列密切接觸者。
6小時前
廣華病人測三次後 陰轉陽

6小時前
蘋論：寸土必爭更能對抗威權政府 - 盧峯

6小時前
基因突變觸發第三波 港大：輸入個案引爆HK1 HK2群組

張竹君（左）表示，昨日確診的六名船員已在涉事馬來西亞貨船逗留一段時間。
6小時前
大馬抵港貨船爆六宗確診

6小時前
疫情最新資訊

6小時前
新確診個案到過地點（部份）

張大偉私家偵探社（右圖）昨沒有營業，他早前在fb帖文大呼疫情失控（左圖）。 互聯網
6小時前
張大偉一舖兩用 經營僱傭中心 印傭中招名探夫婦隔離

6小時前
同鄉確診 傭工懶理限聚

明愛亞洲外地勞工社會服務計劃至今收到50多宗求助個案。
6小時前
僱主禁休假外出 團體收50求助

警員在將軍澳小夏威夷徑票控違反限聚令女子。
6小時前
小夏威夷瀑布多人被票控

6小時前
林鄭舊部空降教局 掌控學界升遷 違內部慣例 馮偉華：恐有政治任務

鄧忍光任內整治港台受盡非議。資料圖片
6小時前
AO屢受命整頓 鄧忍光打壓港台

6小時前
稱數宗教師嚴重失德 楊潤雄揚言撤註冊

導演堀井威久麿盼觀眾藉電影反思港人為何抗爭。《香港画》片段截圖
6小時前
抗爭紀錄片獲獎 日導演：港人為自由而戰

6小時前
患椎間盤病多年 警宿舍「上吊」亡

人大常委會前日於北京召開一連四日會議。新華社
6小時前
人大商議收緊國旗國徽法

6小時前
沙展冚賭涉偷麻雀被捕

6小時前
不滿打壓悼念 叫「毅進仔」遭票控 跪地大叔轟警屈無戴罩

6小時前
土瓜灣天橋現25cm罅 惹沉降疑雲

6小時前
江湖滾熱辣 - 尊子

6小時前
隔牆有耳：私隱署神譯美帝命令 制裁終回之處決777 - 李八方

田少回應網民留言，笑稱懷疑自己暗戀葉劉。
6小時前
隔牆有耳：田少自爆懷疑暗戀葉劉 - 李八方

6小時前
港聞專題：的士疫下開倒車 回到03再起錶

6小時前
TikTok和華為，誰更沒骨氣？（時事評論員） - 長平

6小時前
中美互片下的香港（時事評論員） - 劉細良

6小時前
世道人生：夜行人吹口哨 - 李怡

6小時前
加速主義席捲世界（自由撰稿人） - 貝加爾

6小時前
誰才是真正的「非常野蠻」（香港民意研究所名譽總監） - 鍾劍華

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

患癌森哥的家人經濟能力有限，無法支付每月的復康治療費用。家人望善長能支持森哥，使奇蹟出現，同時亦會還森哥一個公道。
6小時前
【蘋果基金】患癌漢入院腦缺氧25分鐘 需復康治療 望善長支持

=================

最Hit

警方早上抵達黎宅。
1小時前
【直播】【港版國安法】指涉勾結外國勢力 黎智英及次子被捕

3小時前
【夜晚搵食難】晚市堂食禁令下 多區市民被迫街邊開餐一肚氣

12小時前
【抗暴之戰】否認無戴口罩 單車大叔親述：講「毅進仔」係咪犯法？

9小時前
【教育淪陷】林鄭舊部AO空降教局 掌學校人事審核處理投訴

林約希（Joshua）據報行蹤不明，有傳他「家有急事」已回香港。
11小時前
【港版國安法】哈佛生林鄭幼子突赴粵傳居中山 玩交友app 私人物品遺美寓所

一句「特首唔同」，蔡堅獲外界激讚，惟隨即遭藍絲評擊，其醫務所更遭電話滋擾。 麥超億攝
3小時前
【夜晚搵食難】「特首唔同」獲激讚 蔡堅醫務所持續遭電話滋擾

小圖為周庭fb圖片
8小時前
【白色恐怖】周庭鄉郊寓所遭可疑男子監視 黃之鋒稱被「国安」跟蹤

雷克上月在病榻前與妻子道別
3小時前
【疫常故事】9旬翁堅持與染疫妻說再見 夫婦相隔3周先後離世

6小時前
盤踞中聯辦置業區 神秘人監控街坊 跑馬地白色恐怖

警方今早派員上門，拘捕黎智英。
55分鐘前
【港版國安法】內媒即時推播黎智英被捕消息 台灣網民：預加之罪